831 記念日 = 4人已經犯法

831 紀念日

禁止四個人以上活動

利用防疫名義刑事罪起訴

方便香港黑警打人殺人拉人

恐怖分子林鄭月娥 鄧炳強

大家自己諗

3個人都已經非法集結

此POST已完

手足可唔可以幫我推下po

政府新措施 文宣新方向

非法集結要有人「破壞社會安寧」

4人係和理非都拉
然後拉完一條港豬撐政府
重挫我方士氣

一堆港豬

白事都唔得

借WARS搞23條

真 獨立思考 自己諗仲有咩方法
如水 朋友

咁安寜你嘅標準係唔係等同牠的標準

今次又係好似大粒墨案咁
借機推惡法出嚟，重要有人支持先好笑

大家以為禁止四人眾會就冇行山撚？行街撚？

問吓人果班友有幾何多過4個人

之前黑警話三個人只要叫一句口號
已經係破壞社會安寧

老老豆豆，佢唔順眼就拉已經唔係第一日
依家連區議員主席都可以唔需要法律就拉入狗屋，仲要法庭黎做乜

點解要限制4人？理由係林鄭一家四口,以自己屋企人做標準，真係好野

4個人一組囉

流氓警暴，早就係一個人阻叉辦公，兩個人已經非法集結，
總之，盟軍要摧毀恐怖車輛，機動戰，行動繼續。

推

你比狗見到咪已經「破壞社會安寧」囉

原來搞咁大壇大龍鳳 背後嘅原因就係咁。。。

疫情後先出

正解

幾多人黑警都話係非法集結嫁啦

但肺炎期間條街無以前咁多人，好易俾狗Target到，小心三思

搞下藝術ＬＯ～

無腦果然係無腦
非法集結講都唔識

各自喺十八區用自己方式紀念，火阿石阿依啲隨心，仲個個月去同一地方俾甴逗咩唔通

醒啦, 唔好再瞓

黑狗係法官？有幾多人真係告得入呢條罪
告得入係因為做左啲咩？
宜加係講緊你4你人企埋一齊已經告得入

根本係借疫情加強監控

企係條街度黑警已經不安
拉得

入嚟就係想講

佢本身都濫捕開，日日都有手足比呢條入咁滯，有分別咩

叫做，唔洗明張目膽咁用政治手段，改用大眾安全、道德勒索，將個運動撳熄？

屌老母真心唔撚明邊條法例比柒婆有權力咁做
寧願中武肺，都唔想police state繼續擴權
遲下就話懷疑有病，封撚住屋企餓死人

屌，咁應該叫破壞社會安靜
拉鳩哂街市d「埋黎睇埋黎揀未」？

樓主借個位黎置頂可以嗎

要人要錢要資源！線下文宣全港大行動 重建文宣網絡

武肺手足好快達成攬炒
安坐家中等結果喇

唔該幫手簽依個聯署
[淨返唔夠三日]痴線！依個時勢仲有人想喺酒店開會呀，想唔想尖沙咀大爆發？唔想快啲入嚟簽名啦！！！

手足幫手支持下！

要人要錢要資源！線下文宣全港大行動 重建文宣網絡

1個都拉非法集結啦，仲講咩3個4個

咪戇鳩 自己一個旺角行都比人拉啦

見你黃 後生先砌你非法集結， 反正冇後果

自己友就會失明/幫手，23惡法自簽攤位不作為已經係好例子

push

政府又贏

一早用緊3個人就當非法集結嚟拉你, 只不過用疫証嚟合理化

同意，鳩拉非法集結果D 根本告唔入
但用防疫名義拉告得入

一人都非法集結

係公共交通工具入面搞得唔得

Be water 不停換人行

岩，現場個個都係4個人一組架啦

就算一個人皇軍話你犯法就犯法架啦

政府深夜公布該12類豁免群組，包括：

1. 乘搭交通工具
2. 執行政府職能
3. 履行法定責任
4. 在工作地點工作
5. 醫院或醫護服務
6. 同一住戶單位內生活的人
7. 司法機構進行法律程序
8. 立法會或區議會的程序
9. 喪禮、祭祀先人
10. 不多於20人的婚禮
11. 團體履行法定責任的會議
12. 健康衛生講座

3個唔識既企埋一齊
班癲狗悶就拉架啦

不如暫時真係唔好搞紀念日集會

防疫就令到所有人幫手推極權

如果唔係會害到醫護
爆到班飲飲食食奶哂嘢
natural selection都唔錯

仲搞呢啲活動做乜尻

仲去送頭， 夠啦

分別在於之前鳩拉集結告唔入，而家用防疫告你會告得入

Push

路透社就香港示威第二輪民意調查,支持港獨比例上升

白事冇問題

就係濫捕濫告民怨爆發，迫人行恐怖主義先出師有名立廿三條

唔好on9啦
你出街比狗見到 已經可以告你襲警

4個人唔使破壞社會安寧已經入到
告得入嘅門檻低左
仲有遊行集會自由都冇咗

呢一刻佢整呢d例出嚟看似正常，因為外國都有類似嘅嘢
但係諗深一層，疫情完咗之後，佢會唔會咁輕易取消返呢d例？
借d意又會將呢d例繼續生效

搭交通工具唔犯法呀
太子站入面囉

驚D藍屍愛蟈鋤大弟、鬥地主、打麻雀姐。一個人黃果D早就係非法集會啦

網上倒數

跑馬點跑? 場場三隻都唔掂，咁多人聚埋一齊侍候一對參賽組合，贏咗都無得頒獎

白事豁免

即係我有4個人
黑警就唔可以行過黎

白事豁免
但燒衣都唔得

都唔少多過4個人

關鍵係跑馬仲跑唔跑，高危場合。唔怪之得兩大seafood都無乜心情跑，求其了兩嘢，遠離跑係前果堆人馬柒就。否則人同馬D體液係咁飛，咁就含。

借肺炎進一步打壓

警權無限大！

更應該分清楚D啵，香港很危險，應保護狗與藍屍返中國攤紏享福同避難。放心啦，我地會乖同捱落去喇，你地唔使擔心我地，同光頭基N妻女去肇慶，中國零感染。

巴打俾tree根影響講咗明張目膽

其實個班人仲悼念到乜鳩，
咁鍾意送頭飛去意大利啦

14日

秒左

疫症完左都唔比4人以上聚集？商家佬、社會各界不論咩陣營都屌到佢飛天啦

搞衛生講座or拜先人

葬禮/喪事另計

一個疫情 又跌返入正苦個陷阱到

推呢個

咁31號叫多啲和理非出黎，到時大圍捕捉返幾百 1千個，打官司都有排打

覺得冇嘢就唔會delete post la

Who cares?
宜家都大把官司啦，還押手足有排都出唔到黎

認真外國都係咁
等完肺炎佢唔收再算 d咩紀念日真係唔出 好過出

好多無限delay cls

唔好話200萬，2萬人同時打官司，個司法機系統已經半收皮，成日話法治已死 法治已死，都要用行動證明，屌 成班垃圾剩係識用口

俾人拉好好玩？
除咗啲出名有名氣嘅人有人肯幫下外
啲無名無聲抗爭者俾人告係咪好好玩？
肥佬禮俾人拉梗係會上晒報紙，但冇人識嗰啲手足又唔會唔會有同樣對待？

e加係見你4人以上可以即時成功控告，唔洗任何證據，，，之前係大圍捕，身上乾淨就48小時後走人
希望大家留意2者情況係唔同，大定唔好睇得咁簡單
希望大家今個月悼念以文宣為主

push唔卑你地出街 黑警可以偷偷地殺人

咁解釋權係政府身上，如果佢地解釋係指定地點進行或拜有名有姓既人，律師都辯護唔到。
雖然之前都係用非法集結拉人，但次次大圍捕後48就走人，今次捉到人係一定告得到。唔好睇得咁簡單

dl 唔好on9，如果之後個個又宵禁又禁足又報到，之後出場到既抗爭人數只會更加少

請君入甕 甕中捉鱉

十點大嗌831 打死人

以前生活喺極權國家嘅人都係約埋同一日做啲行動e.g.戴個徽章去象徵反抗

又有班on9仔死都要叫人31號出黎呀?

非法集結3人成行添

up

3個人呼吸有聲

企疏啲

b

9. 喪禮、祭祀先人

黑警：非法集結 我就係法律

訓左幾耐
幾個月前一個人已經非法集結

非法集結都係3個人怕條撚

所以話香港人奴性重，你把口話法治已死，但除咗得把口講仲識乜? 依家千幾人打官司，個個都唔守宵禁 報到都有排玩啦，依家千幾人都算少，你試下幾千 1萬人打官司囉，齊齊暴動，依家出黎抗爭已經少人啦 唔好再FF多人，和理非出黎都只係送頭，連反抗都唔識仲話抗爭

又想叫人出去俾狗咬
再係fb嗌好嬲

係都唔奇, 乜賤野都唸得出

唔好意思可唔可以幫幫手推兩推
求文宣

推上熱門 小弟諗到一個方法可以重新燃點抗爭之火

拜祭可以，但要未火化未下葬，咁即係得？

仲有呀，你以為 4 人先出事，3 個人出去，點知有便衣混埋嚟扮熟，然後就出事了。

逼鳩爆佢個站囉 入哂去唔撚上車 吹咩

冇人話一定要去太子站

點解唔可以喺油尖旺遍地放花